要贏，就一定要做呢堆野，缺一不可！

成個FB 同連登都係度日鬧夜鬧，但背後付出既有幾多？問過d 人有冇罷過工、罷買、遊行、Twitter,問完喇。原來個個都係做d唔做d！個效果唔會明顯，所以我整合作一個和理非行動list俾大家參考，每一日都要做，寫漏左大家幫手補上。

1. 行動篇

1.1 每日參與黃懲罰、藍罷買,不論係食店定係日常購物都要做，共建黃色經濟圈。用WhatsGap 、 黃藍認證，黃藍list check

1.2 每日上twitter retweet news/FB share 港共軍政府惡行，俾埋下面條link 你，日日入去搵/task1 、/task2、/task3

1.3 日日Facebook 對唔同濕鳩page 檢舉，檢舉原因自己諗

1.4 罷睇CCTVB 我發現好多人一邊話光復香港，一邊睇CCTVB

1.5 有合法遊行同集會都會去，屌你老母警甴10分鐘取消集會

1.6 花時間溫和地同戇鳩中立黨同淺藍傾計/引佢地去睇連儂牆，嘗試令佢地變色。好高難度，又要耐性，但都要做！多一個人黃，多一分力量。

1.7捐錢、捐物資

1.8 發動10點大叫口號，11點後就唔好了。

2.心態篇

2.1 絕不能割蓆，包括對一切勇武同販民都係，人地想帶風向要我地割蓆，絕不可以中計。勇武為我地犧牲咁多，用血去換自由，用血保護市民，用血反抗暴政，絕對唔可以割蓆。至於班販民政棍，都唔可以割，佢地本身有一定量社區網絡，一旦分割，唔排除反抗力量大減。但我屌你老母販民，我警告你地咪撚再割蓆！咪撚一過區選就打回原形！

2.2 可以失望、但決不可以絕望，亦不可以習慣同麻木

2.3 相信希望，但唔好只依賴人權法案，一齊諗諗有咩野仲可以做

2.4不要忘記所有暴行

我只係一個冷氣軍師，自問好多包袱做唔到勇武，只能做一個和理非，以上係現時我認為和理非仲可以做到既野，今日唔做，以後冇得做

721

721、831、101？
大家要記得更加多！615義士殞命，71齊上齊落立法會都要記住

推

行動篇漏左

我覺得d 活動要有form,唔好太急搞

抗爭是全職的

負評講下點解負評，一齊拎出黎傾，先可以做得更好

每日提一提身邊人一齊做

和勇不分

光復香港、時代革命

五大訴求，缺一不可

武裝起義革命是刻不容緩
天命是殺光這班狗
香港才會回復太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多手足/市民每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦